網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (5) 小朋友：GE夠鍾出片啦 GE：能清楚你需要

JFFT 主Channel
JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

Jfflive精華大整合:
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)
1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

觀眾篇
匡B
長板匡

墨提匡

吉列匡

蜜蜂
first call

潘神
慘被良少指導

武人子安
推介黑警睇台

殊姐
Cut唔撚到殊姐

奴哥初版地下街

嘉賓篇
Alma郭爾君
電競心結(上)

電競心結(下)

多啦A夢之超能力者小Fu

與Alma展開激情對戰

Mari麻里莉莉
特別尷節目

合作篇
結他手:CTLam331

結他手:Ryan

已剪精華篇
瘋IN精華(第一次同青頭搞野,有咩要注意)

國王的聲音(教練colour精選)

包你笑笑話

良少初見地上最強生命體

MCGE - DOGS

MC Colour - 狗

LOL開箱

一齊學(肥)貓叫

床哥教你溝泰妹

LOL之太天真

PUBG釣魚

OVERCOOK扮工

discord link

推

留名

留名等睇片

Lm

lm

原來床哥都知自己著衫好唔掂

LM

永遠都係個套灰衫灰褲粉紅色棒球外套

床哥真係好撚firm

想問 床哥洗頭呢個「梗」係點黎？

佢以前個頭好油

佢以前個頭真係
睇返舊片真係笑死

1300人聽床仔講點樣洗鳩屎

門牙床

屌佢我係廚房整緊蛋糕
佢講洗鳩屎講到我老豆行入嚟問我做咩事

直播斷左？

同問

斷左?

Same

睇唔撚到????

Ban左台？

咩料

含左？？？

Server 出事

1/90？？

我都睇唔到

個位Ching kick到連youtube都睇唔過眼

仲以為自己網絡問題

係咁f5 係咁loop 果下原來自己冇乜feel

Youtube大爆炸

又打壓

90日

是咪YouTube server收咗皮？

香港ser

其他人都得，剩係JFFLIVE唔得

似obs 出事

利申:未撚睇過

大J好似睇唔到新留言

真心好睇

我都係

笑死 聽到最後賣廣告
雖然果位ching都係有料嘅

講真
講科普 想喺d囡面前show off幾句
睇牛津百科
十萬個為什麼算啦

個下就無乜feel咁樣 無乜feel咁樣

好似香港youtube爆爆地炸

十二點 未夠 收工

ok得返了

仆街chatroom係咪hang左

Chatroom完全用唔到

全部直播都收晒隊

含晒

又睇唔到了 睇緊可以收台

唉屌又斷
youtube 迫害

20秒都冇又收咗皮

香港區奶野 可以收工先

但係點解有啲人留到言仲睇到嘅
vpn??定唔喺香港

又斷 今晚收得工

個server問題

youtube連林鄭之子都攪

應該唔關事 我澳洲都唔得 chatroom頭先都留唔到言

IG LIVE

屌你老尾lag撚到

IG都含

Ig斷撚埋

ig都含埋

IG live含埋

ig都斷

全都含 CLS

含撚哂

真皇

Utube似有priority fix

掂 有了

得返喇各位

每次聽到身邊朋友老直但係被youtube迫害
我都想喊 即使⋯我只是一個白卡佬

因為我覺得要開台準時好難 要人數最高個時被bam台 更難
我無辦法想像 youtube五皇 會比高層迫害 我更加無辦法想象連IG直播 都會含埋

以觀眾嘅角度去睇被迫害 其實都好唏噓
係頭先嘅入面直播入面 一位師兄曾經講過
「冇乜feel冇乜feel冇乜feel冇乜feel」
當youtube下定決心要迫害藍台嘅時候
就算你係五皇 呢到都係唔比直播

我朋友話 無喊 無喊
當你明白到 已經習慣比迫害 就唔會喊
我同佢講 至少係果一刻 你直播過
至少係果一刻 唔係你OBS問題

利申 F5個制已爛

見證潮文誕生

又刷存在感

0 firm

得罪講句 條女真係煩撚過西

唉話我私仇咩都好
佢到底幾時先收皮
咁多個女觀眾真係最撚柒煩最鍾意刷存在嘅係佢

煩到

其實真係冇人想知收皮啦老泥mk

仲好意思問邊個係到做showattention whore

真係唔屌柒佢做show都唔撚得
條女心機重撚到 扮單身打上紅線搏上位 又搞個小圈群扮大佬 呢啲仆街真係影撚衰個台

今日重點
拍拖一定要分手

話分就分咩

頭先佢打上去 其實唔算多人屌佢
呢個post仲多人屌佢

點解呢條女又咁kick

笑撚死
條女啲fd都係煩撚到仆街

00後既溝通能力係咪真係咁低?
個個打上去都1999生語癌咁 聽得好撚辛苦呀大佬

個個都kick kick哋

喂呀

屌
點解講唔到一句完整句子
明明一句野，要斷開幾句講？

今年DSE冇口試真係大撚獲

哎喲
會唔會變jfft 語?

個donate笑死
老麥粟米好黃

仲有？

今日床哥好撚firm

Youtube五皇點黎

今晚9點

A.條撚準備
B.瞄撚準備
C.搖撚準備
D.條撚準未
E.瞄撚準未

張圖firm撚到

幅圖一定係丁到9點架啦

已經搖滾準備架啦

終於剪好了
翼b聖人mode咗幾多次呀？

IG篇文係咪翼B自己寫

咁幾時會再有"尋"鹿記

我翼世一 睇到哭𠹌咗，一直以來睇住翼B經歷呢一切

當你視她為女神的一刻，已經無法擁有她

至少係果一刻 你勇敢過
至少係果一刻 你談過一場戀愛

翼仔
雖然你之前話過唔想喺片名到落啲牙名
廢事比人話JFFT借佢上位
不過今次thumbnail有大大個牙鹿喺到
係人都知條片一定有啲牙啦
不如加返啲牙個名 尊重下？

以前個梗係耀祥三級頭盔頭
變咗洗頭

同意c hing所講始終係商業考慮

我以為係因為之前洗頭直播添

我諗係studio啲燈太勁 成日照到床哥個頭反光好油咁
之後每次開台都俾追擊王追擊

出名油順

不過睇返
係真係 立痴痴咁

好撚癲好撚癲

咁大個鹿字見唔到

ching不如你清清楚楚再睇多一次
我講緊片名

翼仔
雖然你之前話過唔想喺片名到落啲牙名
廢事比人話JFFT借佢上位
不過今次thumbnail有大大個牙鹿喺到
係人都知條片一定有啲牙啦
不如加返啲牙個名 尊重下？

片名咪叫沉鹿記

咁都有野好嘈, 痴線

佢要D牙 鹿都唔得

好撚on9, 呢到嘈都算
youtube都有人係monk爺個cm到嘈
仲要嘈埋啲小學雞嘢睇片都睇得唔開心

個傻閪是咪del咗cm?
我見唔到佢講嘢

唔知今晚睇完片之後 個live有冇一蘭包膠

搖滾準備

比佢走啦

好撚緊火呀

開始急屎

助炒

2.1k人睇首播 好癲

GE

回憶嗰到
GE你真係好努力
努力係有回報㗎

jfft真係好出名 唔會再打上去

片尾大firm

ge個樣好緊張

封信呢

睇到起雞皮

條片最後搵到封信?

30歲大叔情信

睇翼B IG 佢唔係stu, 係第2度睇緊首播
即係今晚冇翼B?

今晚無直？

會唔會有沉鹿記3

清唔講都無睇埋片尾
“咦…點解……有封？！” ge好波

Firm 撚到

床仔好firm
夾公仔教路真助攻

今日有老直

我睇完條片 個心情久久不能釋懷

本身以為床米助炒 睇到尾firm撚到

mo姐 (助攻)

全知床智商究竟有幾高

娶到釘姐就知床哥智力有幾高

最尾開信

講真，有小小想喊。
無論有無溝過女，都會俾條片勾起你以前為某D事情努力過的回憶。

中間cut返以前GE啲片段真心眼濕濕

床哥其事幾醒
Btw幾得佢哋以前成日笑米爺智商有無70

GE: 唔係真事呀

Mo姐或成最大MVP

好撚癲
未夠一個鐘已過一萬view

都係個句圍爐講ok 但唔好走去揾D牙咁柒囉

咁睇落尋鹿記，創仔都好𠹌firm，沉都正常

床哥咁撚出色 沉佢都好正常

創

唔該ching, 下個post會落番credit畀你

片尾有伏筆，唔通有第3集

大丁打機都係2k 人睇

就咁留白算啦

今日冇live

開了

毒撚真可怕

好撚癲

地下街或成最大贏家

所以Ge真心得左？

應該係 如果唔係d 牙點會同佢玩咁耐

又地下街就黎聽到嘔

轉下聽目黑都好呀

床哥真係好撚FIRM

現實世界既馬壯

師兄中文5**？

緋聞男友先係台歌

一定係強劍先係台歌架啦

嗰個係床哥台歌姐

好啦咁 我錯

你地一定無聽到2020最新台歌 《嘉彥爸爸》

係喎 嘉彥爸爸 嘉靖媽媽

最尾段聲會唔會鋪排嚟
然後四月一有片

又想上神台？

應該難啲
其實段聲究竟係咪真係deer見到封信個反應都唔肯定

講真 都幾肉麻

兩個人打機咁dead

好on9 叫佢轉lol雙排可以多啲交流
點知各自各打
kick撚到

唔揀下路已經ON9
但Deer自己都唔撚講野 GE講完又0反
變相睇落好似GE自言自語咁

對面sup搶口到

對面sup好床哥feel

deer香港早晨

睇到哭能左
ge加油

屌你老母真係好firm
見到佢地2個咁樣我真係笑得開心過GE

原來連deer都係ig出左story叫人睇片

琴晚去到4點頂唔住瞓咗

提一提 雞翼好似冇連登ac

建議ge香港早晨完要同d牙講早抖

d牙究竟係唔係真係對ge有好感呢
開完台即刻過嚟jfflive仲陪ge打機
俾ge雷咗佢兩隻game ge自己都冇曬mood 都主動撩ge講嘢 (尤其係玩l嗰陣)
到最尾DBDN ge又唔想deer跌rank 主動熄game 同好似想叫deer收線
但deer都冇收 留守到講埋香港早晨
不過ge面對女神真係變到好毒
再係咁樣等人哋主動 人推佢一步佢先行一步 真係大不列kick
唔知佢哋私底下點傾計啦 但真係唔好再 好似做緊live咁 淨係識傻笑同互串

同埋希望ge有mon post
學床哥心事台一路強調
同小弟都有拍過幾次拖嘅經驗
溝女真係頭嗰兩三個月嘅事
當之前unfollow事件嗰啲唔計
由日本先開始計 好快啲行動
唔好再停留喺啲咩做住朋友先咁
根本幾個月前你都仲未識deer
嗰時deer眼中你根本係nothing
到而家有天大嘅機會 幾多毒撚恨都唔恨唔到
咁梗係all in or nothing啦
衰咗嘅都係變返幾個月前咁咋嘛
而家你出咗兩條接近表白咗嘅片
佢都主動搵你 就知佢都對你冇抗拒
真係不論開唔開台都試下主動flirt下佢
或者傾多啲閒話家常 佢開台攰唔攰 或者傾下今日條新片都得㗎 再唔係傾下新片下面啲回應又得

同埋知你係佐助型(毒撚)
但係諗住等deer做曬主動 好似中學啲囡囡咁樣溝你 就真係冇乜可能
鼓起勇氣去馬啦

ok 解咗member only再post多次

牙鹿噤鐘意食宵夜
建議GE mark定幾間宵夜
唔洗次次食一蘭

睇住個Chatroom話佢地自己圍爐算好好笑

係ge台既deer真係0似隔離po講果d電子雞

利申:0睇deer台

SWEET到 一齊報天氣

建議重溫

個Live上左遊戲熱門 遊戲類發燒影片 #18
好撚癲

小癲

YOUTUBE Recommended
沉船的自白

而家先發現床哥sip埋衫，係扮個灰衫大叔定點...

個live 一日都未夠已經成15K觀看

jfft 討論區嚟

遊戲熱門，但個live有9成時間都係吹水

以前唔覺 但近期覺得我翼唱歌真係幾好聽 Eason唱得好似佢

佢最近唱歌狀況回勇

食得多一蘭 firm到播cd咁

最佳損友

成個男人返晒嚟

特別係1.5速ver
Emin翼

其實我覺得由染咗頭髮，開始已經開始顧形象多左
跳fancy個陣，個頭真係唔得

因為食咗煙把聲滄桑咗 似eason

好𠹌firm

feel到又會香港早晨

又有天氣小姐報天氣

琴日要返工睇唔到，今晚如果係香港早晨試下追到尾先

笑撚死 第一場就贏斷線

隔籬台好酸

太眼瞓追唔到香港早晨
聽日追返直播先

開始見到十萬大軍身影

明明D牙就想同佢玩

認真 deer都邀得你玩
GE你就唔好驚雷
雖然當住兩邊直播成二千個觀眾都嚟緊
但係你經歷左咁多先有呢個機會
有咩唔識咪問下deer
個個新手都廢架啦 俾啲信心啦
我相信deer會教你架
所以... 加油呀GE

GE話唔玩想特訓下，deer聽到冇得同GE玩好似sad咗

小嗲認真

痴線，隻鬼擺明係手足

隻鬼俾足面

一定係手足

唔係因為有晚熄cam有火機聲咩

Ge你係咪真係攰呀

好驚佢會暈，為愛情，係值嘅

想睇ge暈

有得同deer打機一定係0攰架啦

仲要一齊死firm到

頂唔住訓先
雞翼加油

今晚之後真心覺得ge有機
醒目嘅就係呢一兩星期內約佢出多次街
不過唔好開台嗰時約
再搵個機會親口表明心跡啦
越耐只會令到成功率越低
加油ge

收台未 就快爆肝

收唔收唔到翼囝決定

Cls瞓醒想睇重播但仲老直緊 大癲

GE(迴光反照)

個直播長到仲未處理完
得最尾兩粒鐘睇
要用電話先睇得晒全條直擂

親身體驗真係會含

所以話勇氣同兄弟呢兩樣嘢真係好重要
勇氣你係日本冇
好彩你有兩個兄弟係後面backup你
翻到香港你開始有勇氣約人直播
雖然一開始做柒咗
但係人哋又好似唔太反感喎
仲喺個chatroom裏面留言約你打機㖭
慢慢開始咁約人出街食宵夜喇
出得街証明佢對你唔係反感啦
依家仲要連續兩晚同你香港早晨
係時候喇唔好再縮啦

人哋問我信唔信奇蹟
老實講我一開始唔信
但係原來真係有
好多謝你令到我哋睇到原來真係有希望有奇蹟
加油

p.s呢排興拍去黃店食嘢嘅片，有d黃店都幾好食嘅(唔撚係龍門呀屌)

拍食野片掂喎師兄！
翼b可以諗諗佢

GE唔好叫GE 了
叫電車啦

老實講，一個人要極極極宮心計先可以扮到對人有興趣，而全程相處不流露一絲破綻。JFFT就算多左人睇，尋鹿記都係得5萬點擊，我又唔覺得有o羊商業價值值得deer長期戴假面具做人。
不如大家正常看待佢地哩段關係，俾祝福GE好過啦

其實我覺得凱薩琳幾好睇
琴晚睇到短髮妹原來係男人 笑到我仆街

最怕ge受傷咋我都想佢成功

知呢隻 game 但一路都未睇過其他人既 gameplay，
完全唔知短髮妹係有鳩的妖魔

同ge搞曖昧隨時令佢流失咗一堆毒撚fans
商業決定反而應該唔會咁做啦
同如果佢係商業決定玩鳩GE
因為jfft而留意deer嘅人 都一定唔會再睇佢
甚至做埋佢haters添

同埋聽deer琴日打機個語氣 仲有GE係咁講埋啲零firm嘅笑話 佢都笑得出 又唔抗拒佢個chatroom有人話ge係佢男朋友
呢幾點唔會咁易扮到出嚟
加油啦ge 記住真係唔好拖超過兩個月

起碼明面上 睇到情況係好左不過翼仔要保重身體

真兄弟先講兩句，youtuber 拍拖好備受壓力。
可以睇睇台灣Joeman同咪妃做借鑑。備受觀眾指責話條女借人氣，話到分手。想人好就真係出少句聲，觀眾唔好作D無理指控。
就算唔得，單單兩個一齊打吓機都開心。

靜觀其變啦，都真係宣布一齊
送上祝福！已經好夠

到

「我同你擋一刀 4日我都無聽過」

夏哈

好撚感動
以前點會估到ge同d牙開台打機
好撚勵志

今朝有酒今朝醉啦
開心就得
理得佢咩 借唔借人氣
談婚論嫁咩

deer:爆機正傻閪

下哈

兩隻高飛狗咁 係咁吓哈

唱收台歌果陣開心到

無條件支持翼B

四子又上去觀塘moana嗰架步

又倒米

睇住佢地日漸發大 真係倍感安慰

會唔會ViuTV 又搵佢地拍野

免費幫觀塘moana賣廣告
啱啱search左觀塘moana ig
佢好似本身同oscar係識

Bedgor littleworld 綠帽慘汁

遲d會唔會同埋hugo唱山下見架

係，睇住佢地由笑談講粗口到中期唔想拍野

直到而家，真係好開心

好想佢地得閒拍返啲小劇場

希望終有一日睇到ge嘅愛妻物語

屌我追返香港早晨個4個鐘直播都攰到傻 ge居然話0攰

佢4，5點個段係堅攰，係過左6點香港早晨之後個人應該已經醒翻哂，所以先可以打到8點

今晚仲有老直 少癲

痴撚線呀？睇咗三晚今日個頭好痛
放棄香港早晨算

我翼世界第一

今晚是咪又同deer打DBD
見deer有個直播馬拉松

我啱啱先重溫完尋晚最尾首收台歌會唔會太firm

懷疑係 今日deer第5日馬拉松

jfft 姜b

應該係最眼瞓個段時間過咗 加上有人陪打機
想瞓都無得瞓

同觀眾鬥長命
師兄 我頂唔緊了

大佬再睇個肝會爆 屌唔住
瞓先瞓先

啲牙播最佳損友

肥仔而家打凱薩琳都有800人睇
明明幾個月前睇佢玩返校隻狼200人都無少感動

頂唔緊 呢兩日啲live都未追完

不建議助炒

開始見到有人喺d牙個邊屌點解成日喺都要講 GE，真心建議唔好助炒，十萬大軍癲起黎應該真係會針撚住 GE 黎屌

助炒仕仆街含撚死啦

D牙單嘢係幫ge吸咗好多生客 但係留唔留得住啲人都要睇ge本事 講真堅持咁耐直播 努力係唔會白費既 睇咗咁耐 見佢談吐呀互動呀都進步唔小 最重要係ge人格魅力一直都係到 所以見到呢幾日人數都穩過500證明 ge 個台真係有佢吸引到人既地方 只係一直差個機會 唯一係要比多啲信心自己 同d牙啲互動唔好再咁kick ge加油

超想知佢地有冇一齊囉

個大心心幾出色

Ge dada段片係咩時間點？

中間

根本就係十萬大軍助炒想整臭GE

8分鐘到

又關牙鹿事
咪比雞翼酒2.0已經好多人睇
我都係聽到d心底話打動先做會然

冇必要坐喺Deer chatroom 叫人哋唔好助炒
根本就唔輪到我哋理 有啲明顯係deer fans
人哋fans本來冇乜嘢 但個個入嚟deer chatroom洗版唔好助炒
人哋fans都嬲啦 我地觀眾最緊要唔好騷擾隔離台

其實根本唔係講緊佢，sigma係講緊一啲冇技術但係有標榜自己係女子電競嘅人，deer 都起碼有鑽石實力，同埋睇得出佢係有好努力，唔係花瓶

係自己chatroom講ok ge
係對面就做cd rom 喇真心

sigma 擺明係開地圖炮，插緊香港既電競市場係賣女多過賣技術喎，d牙同 rose ma 2個標誌性人物都同 fufu 有關，點會唔關佢2個事

ge同陳靜有d咩關係，miss左琴日

點解奴哥比人叫劉禪?

邊集請過fufu?
想睇返

冇請過

加埋雞翼五條友 立即犯法

呢招firm喎

未必啦佢自己平時開台都係幾百人

米比雞翼酒都千三千四啦
顏教係仔都咁多
何況係再出名好多嘅女？

留個名

佢地人氣升得咁快真係怕會中閪口米講開嗰句
急流湧退呀

今晚心事台神秘嘉賓係邊個呢？

屈臣氏姐姐
我我九成囉

今晚神秘嘉賓係姜濤

alma

我都想我覺得alma幾正

仲黑心過助炒士

又遲到

例遲

Lag到咁 似係佢網速問題 有晚ge係到屌話得3mbps

J fufu team 一定要有fufu

留言板癲到 好似達狗咁

Bye睇GE replay 算

大呆獸 屌

我屌 笑撚死 大呆獸

新觀眾想知大呆獸係佢地朋友?

床哥徒弟

觀眾

唔該ching

圖片支援

少癲

笑撚死master joe同本多終勝
床哥反應真係好撚firm

聽住個O1加個A0毒撚講經溝女真係聽到好尷尬

deer開台播ge cover嘅地下街

d牙開台播返ge音樂擂台唱地下街

隔離台播緊GE ver地下街

D牙沉撚左?

GE 係 phone in 定嘉賓？

用backup打情罵俏

一入到去真係嚇親

肥仔應該真係得米

兩個chatroom放閃

懷疑拍緊拖

見到有人留"請問這是 jfflive嗎？”

deer台好firm

已轉台

笑撚死
聽日播返十次寵物小精靈

留名聽日GE轉返做音樂擂台

點解無啦啦播嘅

無諗過會變GE地下街會變d牙一日台歌

Sorry床哥 聽日睇返
隔離台太firm

呆柱慘成condom

雞翼話想聽deer唱 十次

GE入咗場玩

Ge 入埋game

GE真係好勵志

GE入埋game firm到

好Firm 喺deer台聽到GE聲

應該真係就黎有得睇GE愛妻物語

佢哋兩個閃到傻咗 下哈～

GE 轉會了

25ge搶觀眾

兩個雙排

隔離台直衝一千

一樣雙開，但無 mute 床哥個邊聲

如果每次dead air就播歌
包保ge 24小時講嘢

屌睇邊邊好，係咪想迫死我

屌黨鐵撚扮巴膠

繼續支持床哥
呆柱好波

屌 完全一樣

聽哂兩邊聲

想問下哈係咩事大家成日留

deer笑聲

係邊日嘅live10個鐘個日？

三娘教子

床哥大呆 vs GE deer

一定唔會大呆架啦

冇得鬥啦

床哥釘姐 vs GE Deer 就有得鬥

ge果邊靜過外太空

deer成日都係下哈咁笑
不過10個鐘個日有人superchat留左句下哈

床哥 牙永 應該屌打

真

係咪想迫死我地觀眾
有兩個肝都唔掂

ge係咪以為d人去哂睇床哥心事台就唔知佢去左deer台到打機

放閃放到痴線

READY GO GO

留名等睇 GE 聽日播十次變一日台歌

懷疑係

GE把聲warm到

好似話過係請大王

痴線床哥個邊笑撚到我

白卡佬

白卡家族

: 我有心事你有冇酒?
： 我有酒啊
：咁我酒仙 bye
（收線）
：...................哈哈又幾好笑

米米同程哥 ?

暴龍哥撚到床哥傻

床哥大呆呢個師徒組合都好firm

唔建議再整手作仔架啦

呢條友少悶

大呆獸唱歌firm到

朗誦

deer 台好撚精彩

自修室

firm

請不要在自修室大聲說話

miss 左 做乜變左做
請不要在自修室大聲說話

好sweet

真心勁有 couple feel

Sweet到

靜到變自修室, Deer問GE佢地温緊咩科

牙巫專登唔出聲
真係mvp

一蘭自修室

雙開點睇呀

屌 一晚雙修兩台 好撚辛苦

各自食麵 抽返果晚水

GE嗰日食一蘭唔敢同deer講野

建議呢個時候 GE 講多2句，真心有點老尷

邊到尷 好sweet喎

兩邊台都咁精彩

而家好啲，d牙頭先撩 GE 講野，但 GE 都係答一句就算

大呆獸真係幾出色
有大呆獸顯得床哥更firm

Firm

床哥d 評論好firm

deer開始學jfft d用語啱啱聽到佢講含

一針見血

呢幾日live已經係咁講

完咗超精神病院嗰期Alma都有小小徵狀
究竟JFFT用語有咩魔力

屌你床哥播垃圾

try try 畫畫中

0尊

當成隊人都係咁嘅口頭禪
好難唔跟住講

笑到我痴線 問人要咩歌
然後又唔撚播 播垃圾

睇得多就會跟咗

比訓導捉返去自修室 笑死

大呆獸咁firm點解無女

床哥今日狀態大勇

冇拍過拖既人既實論同睇法係最通透，當拍左之後就會當局者迷

睇到live畫面就知答案啦

冇錯

大呆獸真係好撚firm，完全改觀

D牙講嘢真係越嚟越jfft

好心sp+出軌就咪call in la

好mean
不過好多女其實覺得樣唔係最重要

真
內在先係最重要

聽床哥台聽到頭都痛撚埋

00後好棘

雖然佩服佢哋有勇氣打上去
但可唔可以睇題目同講重點…

好撚長氣，講幾分鐘都未到重點
睇到好辛苦呀大佬

又冇重點又蝗語

講句sorry先cut 已經好撚比面

成班講經咁真係搞唔掂

一個鐘前已經mute左床哥台 純留守
全集中雞鹿台

一比d牙話做咩咁惡，GE 即刻耍冧

啲牙個你咁惡做咩呀甜撚到

下哈係乜鳩

Thx 無睇

想聽返

真係

miss咗

真
諗住聽日先聽返床哥back up

好撚firm

10年嗰位師姐firm到
祝福

We7 搖你老母

又含

好衰阿你

好衰呀你

deer出去同ge玩猜猜畫畫都唔留守dbd
ge去馬啦

天水圍北比利
仲壞過凱婷

收台都問一問ge

不如

雙掛打L firm到

講真ge呢個時侯要約下deer出街
一約應該9成得手 cls開台曖昧到咁

好想知deer send msg比GE個陣做咩笑得咁sweet

重要前日賣甩麗姐 而家賣甩mo姐

食太多搞到開台都lag機

屌床哥同比叔係咁助炒嘉彥爸爸

兩台同步香港早晨

ge返主場firm好多
到deer冇野講

做弱者了

Firm撚到

癲佬呀又10個鐘
瞓醒兩個台都未收

仲要加顏教一齊打L

但佢即場食檸檬呢下好慘
男仔角度覺得佢講野幾firm+醜萌都唔係咁差姐

佢做下效果啫 應該唔係真心想識個女仔

yes 食完檸檬仲識得做效果費事大家咁尷尬 證明佢性格幾好
但係事實證明性格好都唔夠個樣重要

終於完了

唔知D牙個邊會唔會留底呢

今晚音樂擂台有deer?

應該係大王

啱啱好似話係colour

又話今晚轉打爆Auto帝

約左嘉賓唔記得左, 原諒佢啦.
佢最近咁開心

建議GE係去馬就快
學床哥話齋 曖昧期好短
唔好下下咁被動

今晚GE係咪會播10次 ready gogo

係

有冇人有翼仔之前播deer唱ready go go嗰條link

今晚9:00照舊音樂擂台

琴晚d牙俾三狼殺 ge問d牙你攰呀 d牙答0攰又係好好笑 懷疑ge真係得咗米

吓 唔係D牙唱咗歌認承咗唔播咩
利申：我冇跟足隔離台

應承咗就跟咩
係我就照播架啦

唔洗懷疑我當左佢報天氣個日已經係

ching有無timecode？

8:56:17

thz ching

學顏教話齋 ge同牙鹿 冇嘢都唔信啦

認真上星期日開始除咗良笑台日日都有各人愛妻feature 琴日大呆心事台先斷combo

冇睇後半part?

唔計啦GE琴日又唔係開台嗰個
勉強計佢係床哥心事台 「曖昧」篇嘅點題嘉賓

GE: 嬲豬

翼b要加油

琴晚師徒直播好firm
但d牙果邊間唔中放閃都好吸引
同時做真係迫死人
利申無mute 雙開

屌那星竟然miss撚咗琴晚GE同D牙

10粒鐘 慢慢追

今晚睇 live

2倍速 有啲機追到

twitch未有重溫？

甜𠹌到

一定係轉台睇牙鹿
今朝睇返床哥back up 架喇

IG個限時動態……越黎越揚架喇

毛姐真係mvp嚟 唔係偶爾
多次製造二人空間
適當時機唔出聲
牙毛同顔教真係好撚firm

哭口能左 好葡萄

twitch即時有架喎
入recent stream睇

原諒我的歌路太窄，此刻我只想到周國腎 地下街，放在這世紀直播作背景，竟然100%match。

Deer講don don donki笑話
「好衰呀你」

甜到糖尿

學埋翼b講姜圖嗰啲笑話

依個其實幾好笑 8/10

好撚甜

咩事？

神秘嘉賓 MC Colour

幅畫?

顏教拎埋自己包私伙野都要同我地一齊屈ge食煙?

可樂雞又Call in?

顏教惹火

顏教好波

Carson 把聲同張敬軒好撚似

呢位清firm到傻

呢位ching好出色

唱側田歌又咁firm 癲佬呀

今晚音樂擂台firm到

兩個台直播wtsapp

講真連續通幾晚真係頂唔住

程式教練係想點呢？？

笑到

我個肝就爆了

Carson 有學唱歌係唔同啲

顏教

GE被葛亮秒殺

顏教神抽

傻GE 妄想找到嘉靖開始

傻ge妄想找到嘉靖開始

本身恰住睇直播
聽到個健康操成個人醒撚哂

顏教真係好撚出色

顏教笑撚死

顏教好撚firm

大家轉台

顏教世一

兄弟就係呢啲時候俾勇氣

2020最精準助攻

諸葛亮

你咁惡做咩呀

Deer: 咁你想唔想玩先?
GE: 都...都想嘅

Rip 顏教

雞翼真燥…

嬲了

嚇撚到牙鹿即刻熄moon

少尷

咁答岀哂事啦
肥仔真係唔識媾女

玩大咗

又變撚到好尷

是咪玩大左

搞咩

今晚呢度先係精華開始

暴動開始

Mola mola 尷到傻

是咪愚人節玩鳩觀眾?

Cls 雞翼真燥
牙鹿驚到熄咗screen

尷尬囉

其實真係會玩寸牙鹿個邊個party

仆街囉

玩撚到牙鹿收台

GG

炒到傻

RIP教練

Miss左 發生咩事

我都希望係…

卡拿好心做壞事

quit game

顏教助攻但過咗火

即刻扁哂嘴 助炒了

啱啱skip咗咩事？

最大助炒師

下，咁大獲

屌咩料

都係叫佢玩場dbd會唔人咁大反應

介唔介意口述返咩事
好想知

愚人節？

Deer洗唔洗收台啊

deer game都quit埋…

GE真係唔識溝女
係牙鹿面前發老脾....

係咁易玩一場咪算lor
搞到咁尷

Cls 玩大左

下星期仲有無米比雞翼酒呢？

ge同卡拿係咪俾d牙訓斥緊

顏教阻GE收台逼佢玩DBD，仲直接call埋Deer
Deer聽到雞翼屌臭顏教嚇到熄左can
跟手quit埋game

根本應該把握機會
肥仔咁大反應don’t know 嬲what

Ge似唔係咁小氣喎

Ge收台 之後顏教硬爆打俾d牙叫佢邀翼仔打dbd 之d牙同翼仔傾電話嗰陣翼仔真躁屌鳩顏教 之後d牙台都收埋

岩啊，話哂女神面前，ge真係

所以希望係三個夾埋嚟prank

顏教成就解鎖最大助攻(炒)仕

最壞情況都可以用愚人節快樂黎解釋既

Ge一拳一件

認真 其實睇得出ge好撚攰
歌都唔想唱就走
攰起上嚟係燥底啲嘅

顏教出咗ig story

顔教台都未收就call左俾deer 唔似有時間夾

真呀 係女神面前忍下 玩一場好來好去咪算 搞到咁尷

顏教死裡逃生

出得ig story冇事啦 等d牙開返台

宜家睇落去話唔定唔係肋炒

好似冇事

無事無事

最後成功撮合埋肥仔同牙鹿大團圓結局

ok 最後武士

助攻 助炒一線之差

痴撚線差啲玩出事 助攻都唔好太over

但係頭先ge 似真嬲

好彩今日4月1

屌 好似又唔係無事

藉口一定係差

都冇其他原因啦

咁講真果下嬲我都覺得合理既

其實少尷

炒曬車 整到人收台

屌你死肥仔就咁就完 0firm

唯有希望下星期仲有米比雞翼酒睇

咁搞一搞Ge會唔會被牙鹿扣分

髮型同收台前唔同左

同deer玩場dbd扮冇嘢都好呀

真打出汗

希望D牙唔會反感

一定係扣架啦 搞到台都收埋

可唔可以用比叔角度出返篇更衣室潮文

俾次機會翼b

牙鹿收台前眼都紅埋
肥仔點搞嫁

人地台馬拉蟲，最尾日比你咁搞
台主唔嬲都算，十萬大軍要嚟了

GE畀啲顏色顏色教練睇

給我打 把他往死裡打
btw 等顏教ver 嘅等你下火

希望比次機會比肥仔

btw dbd呢個閪game 琴日又等咁撚耐
今日放送事故又排咁撚快想點

Oh No
肥仔你用左最柒個個理由去解釋
係人都知你真嬲啦
你識做就趁機表個白話係太著緊先會嬲呀嘛
哀d講句 遲d媾唔到真係自己攞嚟
成日話人助炒助炒
冇人推你你點行到今時今日有得同女神close左咁多？
教練啱啱只係好似床哥係日本個陣咁
知你冇膽未推你一把
講真個個都想你媾到牙鹿
你唯一媾唔到既原因係你呀
又唔主動又成日dead air, 講野又有要扮cool
媾女唔係咁架大佬
如果你睇到既話希望你真心反省下
機會係自己爭取 miss左就冇架啦
你而家離你既夢想好近架啦
生生性性俾d心機啦

突然係女仔面前咁惡 肯定嚇親啦
點都會有少少卻步

其實雞翼知道D牙攰但又要老直7/7
所以整呢個prank 加速收台，曲得嚟又好暖男

同我諗法一樣
成日話自己搞得掂
嗰日打DBD靜到仆街
得D牙主動撩佢講兩句嘢
之後自己一句起兩句止

GE一個搞撚得掂咩
一定要人推下先郁

補返 link :

翼b都係唔想牙鹿直播開太耐姐
最後氹你笑返幾好
收台不如一齊食個宵夜先～？
聽晚再一齊dbd

睇返replay我又唔覺得有幾惡

有冇巴打有ge既ig

無花生食呀

係feel到好燥底
同埋聽返原來ge有答過少攰 從來未聽過ge喺deer面前講少攰
強迫人地做 係唔會得到任何嘢

牙鹿一收call就feel到ge嬲啦其實
咪問咗句 你做咩咁惡鬧佢
佢都叫做好多位都特登下哈舒緩氣氛

搵到了

GE係醒嘅聽日邀返人打機

ok 明哂

樓上已經有圖

溝女每個人方式唔一樣
如果雞翼真係跟人地方法去溝
只會相處唔嚟
女仔會覺得有好大反差
覺得點解唔係同溝我嗰陣咁樣
咁有咩意思？
觀眾想嘅係見到佢地拍拖
但我想見到嘅係雞翼用自己嘅方式
個女仔接受到嘅方式去一齊
唔係一時三刻嘅戀愛
係逝水長路嘅感情呀
二年前點會估到雞翼識到deer呀
咁雞翼點識到deer呀
靠佢自己努力做大個台去識架
係 必要時要推一把
但我地觀眾冇一個知佢地熟咗幾耐
憑咩我定叫雞翼咁樣做咁樣做呀
之所以點解唔好助炒重點唔係推一把
係煩呀 太多人打一樣嘅野就會反感架啦
屌

請翼仔好好休息

呢鋪真係點都支持翼仔

唔好攞自己套溝女方式套落人哋到啦
有睇開都知ge 唔想搞到人哋台
你又唔係開住直播比成千人睇你點追女神
憑咩教人溝女

向好嗰方面諗
deer會為左ge唔開心
同tum ge都係一件好事
肥仔加油啦

不完美 可接受 有改善空間

比較擔心十萬大軍